忙啲好 忙啲唔洗亂諗野呀嘛！ ！ ！

哈

麻醉自己

唔好扮野搵人呻下仲好

唉

嗚.........